# Translation of the WordPress plugin WP-UserOnline 2.80 by Lester 'GaMerZ' Chan & scribu.
# Copyright (C) 2010 Lester 'GaMerZ' Chan & scribu
# This file is distributed under the same license as the WP-UserOnline package.
# FIRST AUTHOR <joy.ueng@gmail.com>, 2011.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-UserOnline 2.80\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-useronline\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-20 15:01+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2010-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Joey Weng <joy.ueng@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: admin.php:9
msgid "Users Online Now"
msgstr "目前線上使用者"

#. #-#-#-#-#  wp-useronline.pot (WP-UserOnline 2.80)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin.php:10 wp-stats.php:14 wp-stats.php:31
msgid "WP-UserOnline"
msgstr "線上使用者"

#: admin.php:24
#, php-format
msgid "There is <strong><a href='%s'>%s user</a></strong> online now."
msgid_plural ""
"There are a total of <strong><a href='%s'>%s users</a></strong> online now."
msgstr[0] "目前共有 <strong><a href='%s'>%s 位使用者</a></strong>在線上。"
msgstr[1] "目前共有 <strong><a href='%s'>%s 位使用者</a></strong>在線上。"

#: admin.php:52
msgid "UserOnline Options"
msgstr "線上使用者設定選項"

#: admin.php:53 widget.php:6 widget.php:49
msgid "UserOnline"
msgstr "線上使用者"

#: admin.php:110
msgid "Time Out"
msgstr "逾時時間"

#: admin.php:113
msgid ""
"How long until it will remove the user from the database ( In seconds )."
msgstr "決定多久之後將使用者從資料庫中移除（以秒為單位）。"

#: admin.php:118
msgid "UserOnline URL"
msgstr "線上使用者網址"

#: admin.php:121
msgid ""
"URL To UserOnline Page<br />Example: http://www.yoursite.com/useronline/<br /"
">Example: http://www.yoursite.com/?page_id=2"
msgstr "線上使用者網頁的位址<br />範例一：http://www.yoursite.com/useronline/<br /"
">範例二：http://www.yoursite.com/?page_id=2"

#: admin.php:125
msgid "User Names"
msgstr "使用者名稱"

#: admin.php:128
msgid "Link user names to their author page"
msgstr "連結使用者名稱與其作者資訊網頁"

#: admin.php:145
msgid "Useronline Templates"
msgstr "線上使用者樣版"

#: admin.php:157
msgid "User(s) Browsing Site:"
msgstr "站台瀏覽"

#: admin.php:158
msgid "User(s) Browsing Page:"
msgstr "頁面瀏覽"

#: admin.php:171 scb/AdminPage.php:179 scb/AdminPage.php:189
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存更新"

#: admin.php:181
msgid "Naming Conventions:"
msgstr "命名方式"

#: admin.php:182 admin.php:222 admin.php:244
msgid "Allowed Variables:"
msgstr "可使用變數"

#: admin.php:184
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢復預設值"

#: admin.php:190
msgid "Singular Form"
msgstr "單數格式"

#: admin.php:191
msgid "Plural Form"
msgstr "複數格式"

#: admin.php:221
msgid "User(s) Online:"
msgstr "線上使用者"

#: admin.php:227 admin.php:252
msgid "Restore Default Template"
msgstr "恢復預設樣版"

#: admin.php:258
msgid "Member Names Separator"
msgstr "會員名稱區隔字元"

#: admin.php:259
msgid "Guests Separator"
msgstr "訪客區隔字元"

#: admin.php:260
msgid "Bots Separator"
msgstr "機器人區隔字元"

#: core.php:109
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: core.php:180
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: core.php:186
msgid "Archive"
msgstr "彙整"

#: scb/AdminPage.php:167
msgid "Settings <strong>saved</strong>."
msgstr "設定<strong>已儲存</strong>。"

#: scb/AdminPage.php:371
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: template-tags.php:81
#, php-format
msgid ""
"There is <strong>%s</strong> online now: <strong>%s</strong>, <strong>%s</"
"strong> and <strong>%s</strong>."
msgid_plural ""
"There are a total of <strong>%s</strong> online now: <strong>%s</strong>, "
"<strong>%s</strong> and <strong>%s</strong>."
msgstr[0] "目前共有 <strong>%s</strong> 正在線上：<strong>%s</strong>，<strong>%s</"
"strong>與 <strong>%s</strong>。"
msgstr[1] "目前共有 <strong>%s</strong> 正在線上：<strong>%s</strong>，<strong>%s</"
"strong>與 <strong>%s</strong>。"

#: template-tags.php:190
msgid "No one is online now."
msgstr "目前沒有任何使用者在線上。"

#: template-tags.php:192
msgid "on"
msgstr "在"

#: template-tags.php:193
msgid "url"
msgstr "網址"

#: template-tags.php:194
msgid "referral"
msgstr "參照網址"

#: template-tags.php:205
msgid "Online Now"
msgstr "正在線上"

#: template-tags.php:247 template-tags.php:249
#, php-format
msgid "%s @ %s"
msgstr ""

#: template-tags.php:269
#, php-format
msgid "Most users ever online were <strong>%s</strong>, on <strong>%s</strong>"
msgstr "線上同時最多使用者數量：<strong>%s</strong>，在 <strong>%s</strong>"

#: widget.php:5
msgid "WP-UserOnline users online statistics"
msgstr "WP-UserOnline 線上使用者統計"

#: widget.php:56
msgid "Title:"
msgstr "標題"

#: widget.php:59
msgid "Statistics Type:"
msgstr "統計種類："

#: widget.php:61
msgid "Users Online Count"
msgstr "線上使用者人數"

#: widget.php:62
msgid "Users Browsing Current Page"
msgstr "使用者正在瀏覽目前頁面"

#: widget.php:63
msgid "Users Browsing Site"
msgstr "使用者正在瀏覽網站"

#: widget.php:65
msgid "Users Online Count & Users Browsing Current Page"
msgstr "線上使用者人數與正在瀏覽目前頁面"

#: widget.php:66
msgid "Users Online Count & Users Browsing Site"
msgstr "線上使用者人數與正在瀏覽網站"

#: wp-stats.php:24
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> user online now."
msgid_plural "<strong>%s</strong> users online now."
msgstr[0] "<strong>%s</strong> 名使用者正在線上。"
msgstr[1] "<strong>%s</strong> 名使用者正在線上。"

#: wp-useronline.php:61
msgid "1 User"
msgstr "1 位使用者"

#: wp-useronline.php:62
msgid "%COUNT% Users"
msgstr "%COUNT% 位使用者"

#: wp-useronline.php:63
msgid "1 Member"
msgstr "1 位會員"

#: wp-useronline.php:64
msgid "%COUNT% Members"
msgstr "%COUNT% 位會員"

#: wp-useronline.php:65
msgid "1 Guest"
msgstr "1 位訪客"

#: wp-useronline.php:66
msgid "%COUNT% Guests"
msgstr "%COUNT% 位訪客"

#: wp-useronline.php:67
msgid "1 Bot"
msgstr "1 個機器人"

#: wp-useronline.php:68
msgid "%COUNT% Bots"
msgstr "%COUNT% 個機器人"

#: wp-useronline.php:72
msgid "Online"
msgstr "正在線上"

#: wp-useronline.php:76 wp-useronline.php:77 wp-useronline.php:78
#: wp-useronline.php:85 wp-useronline.php:86 wp-useronline.php:87
msgid ","
msgstr ""

#: wp-useronline.php:80 wp-useronline.php:89
msgctxt "Template Element"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: wp-useronline.php:89
msgid "Browsing This Page."
msgstr "正在瀏覽此頁。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wordpress.org/extend/plugins/wp-useronline/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "Enable you to display how many users are online on your Wordpress site"
msgstr "顯示目前網站中有多少使用者正在線上"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Lester 'GaMerZ' Chan & scribu"
msgstr ""
